七折收 4 : 2 飛！

七折收可議
淆底既可以 PM 我

返高登pm左

Ok 面交 👌🏻？

早知跟牛CHING買角大

買左2球-.-

你有冇甘多錢牙

我都豬死

雪糕就有幾球 =.=

六折讓 俾面樓主
四十倍

一陣半場入六球

Check PM

買左3球
5折讓俾樓豬

應該👌🏻

ok?

5折你會唔會蝕太多？🤣

👌🏻

點都同老母有交代
呃左老母3球話去叫雞

牛ching 大家都係熱
收多俾我

3球叫雞

冇人會賺錢多
最多送件波衫比你

Deal

查Ching最近好嘛

想跟樓主買角

叫糊了！而家 9 折收！

買左巴塞 10.5 大